[集思廣益]屋企對面係紀律部隊宿舍 想支持下班警察

大家有乜想表達

唔係大廈外牆
係天台地下表達支持
絕對屬於私人範圍

上網揾過八成單位都係俾狗住

利申 好市民 唔會教唆他人自殺

宿舍有冇其他紀律部隊？
有嘅話可以整d大banner
寫口號抬高其他人踩低黑警
例如 黑警打人 消防救人

唔係

有消防
又有懲教 入境同海關
不過比例好少
太概得幾十戶消防

你間房窗口係對住狷屋嘅話，你自己就咁貼標語上去， 始終你就咁離開單位落樓下附近貼標語亦都有好多嘅危險性

唔係窗口啊
係天台

幫推 大家集思廣益

大家有冇興趣去順利紀律部隊宿舍同秀茂坪紀律部隊宿舍附近練跑大家跑幾快我唔清楚 不過好似大家都鍾意邊跑邊嗌口號 呢兩個紀律部隊宿舍相距3k 幾好跑㗎 平時都好多紀律部隊跑呢段路

做實事啦，掛野無用。投訴班人違例泊車啦，記得講埋車牌號碼

偷影啲警狗女警狗老婆放上嚟

camera 長鏡影相唔犯法
好似有人廁所唔著衫比2個人影到犯法

我當你天台算係私人地方都應該冇權查你

可唔可以投影啲字過去？

順利？

通知違例泊車啦